入文科月薪太低點算

有幾多文科仔抵抗到錢

屌你老母啦阿sir

又block一件

忠誠勇毅聽上黎只令人聯想起黑社會啲靚不停護住大佬個情境